Long D係咪真係無可能work？

是咁的
眼見耳聞Long D*十居其九分手收場
當然亦有極端案例，但真心唔多
Long D係咪真係無可能work

*Long D = Long Distance Relationship

係啦Long D work到肥婆都識上樹
有心咩都唔怕

利申：唔信Long D行得通，實玩撚猿，只係睇拖到幾時散。

Lond D咗一年 無事

帽事？

識咁多人long d
差唔多有10對先得一對行得落去

而果對成功既原因好明顯
係佢地好撚有錢
話飛就飛 話轉校就轉校
不過性格當然亦要夾同接受到long d 既lifestyle

十個地鐵站係極限多過一定唔會埋得成單

紅字agger

荃灣VS柴灣
同城都已經咁，唔同城收得皮

你諗下其實車程同飛一轉台灣差唔多

Long D左半年 被帽左兩次
第二之仲要上埋人
過左咁耐但我仲歷歷在目
屌拿星

見過幾對long D左四五年都成功
都有見過更多失敗

成功個幾對 共同原因都係 真心好鍾意對方，同埋好信任
而最重要一點，佢地可以做到晚晚傾電話 同無時無刻瘋狂wtsapp 仲會分享今日去左邊/同邊個去做咩

今日睇到vs media hk條片係miss sue chang講佢同佢老公4年long d 嘅分享
唔知真假啦 有興趣自己上去睇
無long d經驗 但都希望long d 嘅嘅巴絲唔好放棄

咁仆街

Long D 左3年
一齊左7年幾
唔係話無成功 不過真係唔多 亦唔容易

其真long d個段時間可以話係感情真空期
都無真實相處，同網戀無分別
好多野都係ff出黎
到真係唔洗再long d
啲問題就會出晒黎

利申：鳩估

Long D 睇下你會唔會雙方都飛過黎搵大家
我見keep 住大家飛黎飛去搵大家既多數最後都ok
有個fd long d 兩年結埋婚
另一個fd long d 三年半而家兩個係香港仲係一齊

少數

咁係你個人認為呢種溝通係唔真實相處姐
btw, 有兩對結埋婚啦
去long D前有一齊過一排架嘛，最緊要係大家都有信心

long d維繫成本太高。。。
見過人long d 差一年畢業求埋婚訂埋婚都結唔成

香港澳洲 long d 撚路過

利申： 求咗婚，見哂家長，年尾簽紙，之後搬

啱啱longd分左
不過最主要原因佢係playboy
帽左兩次

比人帽撚左
仲要講大話呃我

信心咪比人帽
一齊過唔代表啲咩，因為人會變
好似係

long d幾耐

隔離post又見到好多真實long d失敗案例

上水 同黃大仙會唔會好過分

會 唔agger呢啲係long d，同城唔洗搭飛機

long d 如果你有錢飛其實真係會少好多問題
同埋最緊要係有一個期限

當年我long D 果陣大家仲讀緊書
未知將來會點，佢一次又一次延遲返香港既timeline，由3年變5年再變7年
中間仲要有一個summer無返香港，前前後後2年無見面
果陣我又無錢飛去搵佢
好快感情就淡

如果我地keep 到出黎做野，大家有經濟能力一年飛幾次，情況一定好好多

一年見幾次同大家都係香港都唔同啦
有事對方可以即刻係身邊 vs 對方只可以係好遠擔心

以前外國讀書 識個女仔fd香港人黎
條女本身香港有仔 long d緊 初戀 拍左幾年
轉個頭有大陸土豪出車接送 唔夠兩個禮拜就同土豪一齊
基本上有咩感情都係假 冇得見真人既愛情真係多鳩餘

依家Long d緊
好在有經濟能力可以成日飛
黎緊12月會飛去一齊過聖誕

之後等多半年畢業之後會係佢個邊搵工
希望順利

....
香港澳洲long d
只係long左半年左右
都仲有信心既
不過將來好遠

我同我老公係打機識
網戀+long d
結左婚2年
樓上幾位巴打講得岩
係差唔多要每日傾計先做到 (我地每日一齊玩先可以不停溝通到)
同佢又好宅唔識女仔

識兩個半年既成功

另外兩個兩年左右既 到而家都係成功

雙方有心實work既 下個月就兩周年 計劃左下年結婚
利申 香港 美國 long d

一齊兩年，之後long d 咗 6 年

另一半準備去英國半年
佢講到明話比機會我媾其他女
真係心都酸埋

6年點維繫?

8個鐘唔算最難

有冇得分享下 8個鐘點維繫 英國同香港